下個禮拜道指變0

曾與特朗普及彭斯會面的巴西總統新聞秘書確診新型肺炎

巴西政府證實，總統博爾索納羅的新聞秘書，對新型冠狀病毒呈陽性反應，這位新聞秘書周末曾經在佛羅里達州海湖莊園，與美國總統特朗普見面。巴西總統辦公室發表聲明，指辦公室已採取所有必要措施，保護總統及前往美國的所有員工健康。確診的巴西總統新聞秘書，上周末在社交網站貼出與特朗普的合照，當時美國副總統彭斯亦在場。

2020-03-13 00:22:33 RTHK

仲想撈底
隔離post仲教人撈石油..班友真係唔知石油可以負數出貨

點樣負數出貨? 我買石油之餘仲有錢收?

D油多到無人要，但擺係度要成本，所以比錢求人要左佢。

申利：9up

唔係9up 價錢唔係重點 係惡意增產 你增佢又增 供過於求 市場上可能會出現寄沽 賣唔出仲要向貨主收番倉租

你係咪指我開post買oxy?

由1跌到0. 係要跌100%,而呢個世界,從來未試過有跌100%的市埸

所以我判斷,應該可以跌到1點

愈多人睇淡石油我就愈開心 有乜利好得過連燈仔睇淡？

岩😂 1蚊 short put左 100000手

打都打得衰過人 乜叫1點 係0.01

冇野既 跌破10蚊一桶 叫油組成員暫時將期油停牌一段時間先囉 淨係做檯底買賣冇國際價格都得既

免費油 大陸可以即刻簽期貨無限要 唔好話免費 10 蚊桶都要啦 俄仔同大陸張合約都就到期 再講 玩落去對美國都無好處 夾落25 蚊 頁岩油成本頂唔住 trump 都要出手幫美國油企接 呢壇野玩唔耐 似drama 多d

領導死q 左，股票會大升是常識吧
詳情參考759

變你入棺材有份，反彈一排，再跌啟動q E創埋新高，大選連任之大作

老實講咁產油我覺得分分鐘準備打杖

講真 中東已經係擦槍走火邊緣啦 點解仲未有事係大家都明 唔好趕狗入窮巷 爛船有三根釘
你睇下香港人就明白晒 業主同地產佬就係渣鳩爛你春袋
比飯你食唔洗你死 有力有氣先可以繼續做奴隸供養佢地

咁你準備幾時反檯去推倒重來？建立黃色股票市場

啱啊 叫中東增產：拿我俾張大單你啦 每日要5000萬桶 幫襯你咁大張單 有冇幾個中東美女送俾我啊

千升

所以話 連登d偏激撚 永遠渣重貨就講過頭說話燈尻自己 而家美國買番油轉頭又點跌到負值

用有限既貨幣 土地去接納無限既資源地核到22世紀都未開發到100份之1 咪睇佢頂到幾耐囉 你唔係信全球石油只供用到2035年啊

考慮緊買奧海城還是海之戀

呢個世界資源真實有幾多同個價值從來無關

咁咪講供求價值 冇石油只係科技工業停頓 人類會唔會死啊？ 水貴過石油係好撚正路窩

周末係無參考價值

星期一就應該升既
緊急法影響

星期2就消化完可能又插過

其實條友傻傻地 無謂理佢

你老母就傻 俾你而家50蚊港紙一桶石油 你打算買幾多桶番屋企塞啊 水貴過油先係未來30年大方向
要環保 全部車用電動 唔用塑膠 以後油就只用生產機械作潤滑用途

石油係最難玩既投資品。散戶小掂好d

沙特個新皇儲癲癲地。加埋沙特阿美上左市。大把錢玩

成班on9仲以為執到寶 用歷史圖 跌到17蚊都唔奇

真係磨你唔好話1.2年 半年日日望住自己個戶口蟹住一半錢 真係好笑

買700買005甚至睇好買7200睇淡買7500 起碼有波幅點都好過石油啦 博商品反彈真係唔用腦 商品類同股票就兩種市場

油王重送埋條女俾你

油價跌油商吸血鬼仆街，民眾受惠！全民多咗錢消費，買新車，瘋狂揸車周圍去，坐飛機旅遊。

香港淨係睇年尾 全民揸車 去到邊都塞2個鐘 排隊入停車場都排成個鐘 真係唔明揸車班友有咩優越感 你話法拉利林寶夜晚揸 老蘭溝女 劈下石澳吐露港都話
出架車做uber兼職賺油錢窩 人唔笑狗都笑

但係我想講發電都要用油 不過比例小啲

最慘既係 國際油價跌 Esso 貝殼有冇劈價先真係笑死人

收皮啦 你估油渣發電機 一早核能化啦

揸架日本車都有個獨立空間唔使同人迫

成日講獨立空間 呢樣真係要有幾廢幾窮既公屋仔先講得出

坐私人飛機班富豪又係公屋仔？

真係有錢 有自己遊輪 自己飛機 自己豪宅
但係人地唔需要搵獨立空間做藉口黎買一件野
人地係享受樂趣同埋節省時間用

睇件汽車台就肉撚酸 揸得車又嫌車場貴 油卡平一蚊幾毫又格價 做人咁鳩辛苦都唔知為乜

無論呢次熊一還是牛3 最後結果只有一個 恆指6437點
只是時間問題 暫時脫離股海 等大戶出手大洗牌 All in 2382 揸落去5年後 包你要女有女要樓有樓要私人飛機通通都有

原來2382大戶

利申 無持有 等緊熊3

好彩最後trump trump無事

油價低過30-40美金一桶所有國際油公司執得笠
你哋喺油站買到既油佔成個餅好細塊
油公司賺錢係靠upstream而唔係downstream
舉例來講美國咁大個市場做油站係一蚊都賺唔到 佢係靠其他服務費黎收錢 有興趣聽再講

有興趣

根據研究車用燃油只佔世界消耗量約三成
有七成都係用喺飛機船運同發電

另外沙特同俄羅斯其實加埋產量佔一半都冇 另外一半原油出產個根本做唔到咁平 就算有全部都係國企霸晒黎做 私人企業買得返嚟嘅油井都唔方平

中石化同中石油睇返今年預測都會蝕錢你就知